梁天琦:問題係我唔係帶領群眾嘅人，我只不過係群眾嘅一份子，我走在群眾入面。

片中梁天琦強忍淚水，一有事就比人割蓆
果種無力感
梁天琦

天琦呀！
真係對你唔住
以前d能樣咁對你
你重留係香港坐咁耐，付出左最黃金的時間
真心為國為民

香港人終於叫做團結 香港而家配有天琦了嗎